有冇人同gay /女性化嘅男人相處唔到？

之前識個gay嘅
同個個都有計傾 但唯獨就唔同我傾
佢識咗我男朋友之後先識我
之前有人同我講過佢鍾意我男朋友
不過我冇乜所謂 同都冇俾佢知我知上述依件事

另一個女性化嘅就好似好cool咁
零交流

平時對女性或者其他男性都可以正常交流
但對依兩種男性真係零交流

利申：非恐同

唔係 gay 既先同女人好傾咩

想識個gay best friend

唔一定
有D GAY佬係直頭好憎女人
同有D 女人好憎女人一樣

人哋當你情敵仲同你frd
日日背後講你壞話

以前個老細咪係
屌 憎到佢pk

身邊識嘅gay都好正常 係有時多愁善感咗啲

我身邊d gay
一係同女仔關係好好 好多野傾

有d 又真係對女仔態度好差 好串

不過都係勸你小心d好

咁可能真係啦
但鍾意我男朋友之前已經知我嘅存在啦

死gay佬

我個情況係其他人都好傾
唯獨gay就零交流

諗緊自己係咪有gay唔鍾意嘅性格or行為
自己做咗都唔知

其中一個老死係女性化嘅gay，但都有啲點頭之交嘅女性化gay完全相處唔到，佢地有啲係極mean，但我有啲係好大方好nice

結論係，都係人夾人，應該sample size太細難作準

我老細都係天生憎女人
唔使
理

我可以

以前有個gay鍾意我ex，所以好憎我，同ex分手之後就做咗fd

gay憎女人好正常啊，唔憎女人就唔係gay啦

有
女性化但唔係gay既男人
好小器 同女人有得揮
真係唔會讓女人 覺得女人垃圾但又只係得女仔fd
成日覺得俾女人佔便宜
經常妄想被害

難怪身邊一個男仔同性fd 都無

我覺得係睇你睇嗰個女仔唔順眼
我識得啲幾好傾成日約出嚟嘅女仔朋友
但係有啲女仔就睇唔順眼同佢講嘢都唔想
利申 hehe